分化了分化了

唔好睇多正皮就當係岩曬
因為分化緊
輸比奶媽不是夢